我發現用毛語錄攻擊淺藍最為有效

其實佢哋基本認知都冇
憑咩做中國人
只要令到佢哋有羞恥嘅心
我哋就成功

我要鬥紅

鬥紅一定有用，大家可以熟讀毛澤東思想，鄧小平理論

至於習近平果本乜撚野習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要

你睇個名咁撚長就知道直接背撚咗佢就得
只要班藍屍想駁咀，你求其拎一句駁斥佢肯定無得輸

因為無人會明

淺藍姐係淨係講利益果班人
佢地都唔信支共果套
總之有錢賺就得